仲有無黃店有iPhone 8/plus 一手貨

如題 想要行貨
可留tg

csl. smt online shop

黃店啊

csl個logo夠晒黃

仲有on9仔買apple唔係store買

個apple store無8

買8唔買SE

8 vs SE 邊部好

其實係怕SE舊電唔夠

咁買8 會好啲咩？

8 二手算啦

SE 一手ok

起碼粒u嘅功耗兩個世界先啦 價錢又唔差得遠